【動物傳心】唔好再講咩正苦同高官將警隊前線變做磨心乜乜乜

先唔講雨革, 魚革, 淨係睇成個6月班黑警同正苦做野既態度.
根本唔可能再動之以情, 說之以理.
唔好再講咩正苦同高官將警隊前線變做磨心乜乜乜.
冇一個黑警係無辜. 有良知既一早辭左職.
【撤回惡法】
【釋放義士】
【撤銷暴動定性, 永不秋後算帳】
【成立獨立調查委員會追究黑警】
【林鄭同一眾問責高官下台】